你仲記唔記得自己對上一次開心係幾時？

最近太多事發生，自己呢排都好負
所以整咗個網整咗個專俾人放負、抒發下負面情緒既平台，大家圍爐取下暖。

有時唔開心，打開個WhatsApp，都唔知道自己可以搵邊個講
唔知應該點樣開口表達，好驚人哋唔明白自己，驚俾人批判，好驚帶到麻煩俾人。
或者之前試過同身邊人講完之後，不被理解，可能仲講啲好難聽既說話，令你反而仲唔開心。

對於情感既宣洩，有時侯，會被視為一種懦弱。

種種原因最後令到人唔開心就習慣自己收收埋埋，不過屈得耐，都會頂唔順.....
好多時抑壓得太耐就會因為一啲好少嘅事而情緒失控。

每個人，都會有承受唔著既一日。
你仲記唔記得自己上一次唔開心同人講係幾時？

可能，你一直以黎己經好辛苦、好攰、好大壓力。
可能，你一直以黎都冇好好正視過自己嘅情緒。
可能，你一直都忙於身邊嘅事，冇關心真正過自己。

或者依加既你唔想講，但我地一直都會喺度，聽你講。

尋晚然波，執左幾千

琴日

去旅行嗰陣

不過返到黎香港就好空虛

藍絲中肺炎死
果日開香檳慶祝

求水 我都想開心下

中學

啱啱，睇到四川爆禽流感

我都是

sad

當我唔o係香港嘅時候就會好開心,我鍾意香港,但呢道唔係一個適合人類生活嘅地方.

有得走好走了

幾年前朋友結婚
睇住佢地拍拖分手復合結婚再生埋

覺得巴打講得好好

大概6-7年前
果時可以話係人生最開心嘅日子

24-25/11/2019 開心別震

24-25/11/2019 開心到震